低層估突價算唔算荀盤?

業主又話開價太低 原價都要諗 莫講話還價

低層永不考慮啦
住落就麻煩

住過低層3年，永遠都唔會再住低層

5樓以下 最怕都係垃圾，同埋空中飛人

求奇一樣都唔開胃

ching 可否講下咩原因呢

平台係呀公既都好d, 自己平台有空中飛人中哂招

嘈 多蛇蟲 空氣差 咸水倒流 等lift 耐

低層唔行樓梯？

如果有垃圾徵費 你個平台 同屎渠就

等lift 耐 笑左

底層 通常第一個落喎

咩意思 唔係好明

如果係私樓低層係咪好d? 全部浪高哂

認真答你 買低層有低層既好處 首先價錢反映質素 有啲野你係要接受 同埋如果係上車既話 其實將來低買低賣換樓都不失為一個好選擇 好過同一價錢買次一線既高層單位 樓齡同地段都輸蝕左 不過首先要無乜車聲 低過估價 我覺得先值得一諗

咁要睇你座大廈有冇基座商場之類
但景 嘈雜 光污染呢啲都係硬食
仲有 低層單位 一般都要平少少放
將來要搵到有人肯買低層 而又比到價
難度比較大
咁不如你而家買間中層 免好多煩惱

自住既話,最底果4層絕不考慮

香港人講就有質素 但一講到要收錢
9成扔哂d 垃圾落街 又或者沖落廁

有無基座商場有咩分別

有基座 就算最低層單位 感覺上都無咁差
如果係舊樓好似德福咁 無基座 咪中晒伏囉

都係一樣 你自我感覺良好姐
d屎渠跟你係低層

極多蚊，日日拿住個電蚊拍同啲蚊對抗，因為住市區，仲要勁大塵，零景觀

不過，一夠三年就賣，賣樓時我賺得多過啲高層（同三年）

買低層留意以下幾樣
1.低層戶係咪另一條渠，防止左高層個d亂掉野塞左低層
2.如果無分渠，之前有無試過爆渠？
3.低層對開有無平台之類，樓上掉垃圾落來會積聚
4.樓下如果有鋪，多唔多食市，可能多虫鼠之類
5.裝蚊網
6.如果對街，人地望到入屋，窗下半截貼磨沙貼，等人地無咁易望入來
7.如果對馬路，考慮裝隔音玻璃

每幢樓都有低層都有人住架啦，學上面話齋，有基座會好啲

唔好傻,我親戚住68樓都多蚊,關低層咩事

講真低層真係狗也不屌 好撚好撚多問題 寧願中高層普通樓都好過低層靚樓

除非係貝沙灣先考慮下

唔止 仲有好多垃圾位